求和平只會求委屈

我相信，今晚之後，唔會有再有咩民意論，淺藍該變黃的會早就變左，全香港人都會歸邊企。我地亦唔需再花時間精力，黎勸告班深藍或者中立派黎歸邊。佢地呢班人，除左係網上發表D偉論之外，一無是處，除非有錢收，佢地亦唔會自行集結起黎，形成一股可對抗/打擊抗爭者的勢力。佢地無行動力，無號召力，佢地只會做樹立制度者的順民，唯一的分別係，做舊有制度定係新制度的順民。

元朗地鐵流傳影片之中，有一幕，一位男士跪左係到求班白衣唔好再打人，佢甚至幫白衣拎返起副眼鏡，結果下場係一拳打面。佢地用行動講左比我地知，求和平只會求委屈。我地宜家係訓左係地下，頭比人用腳踩著，一啖一啖口水吐緊落塊面到。